如果申請臨時禁制令失敗左可唔可以再申請過？ 如果可以我有少少建議

其實依家條條例寫得咁含糊， 只要使用有物品可能用作隱藏身份就犯法， 咁嚴格黎講女人化妝， 頭髮遮面/額， 男人留鬚， 一般人戴眼鏡等等全部都可以入罪， 既然條條例咁唔清唔楚但又可以影響咁多無辜人， 嚴重影響一般市民公眾利益， 係咪法院都要暫緩執行條條例直至所有唔清晰地方搞清楚先執行？

有冇人可以幫到我？

求解答

求救

無人答

點解無人理

點解

幫你推下啦
利申：p

我好慘

Push

有冇人幫下我？

Help

應該禁制佢用緊急法先啱

我未諗到呀， 諗住蒙面先收一半貨得唔得？

推

點解要收貨
佢用緊急法推蒙面，潘朵拉盒子已經打開
點都要反抗到底

唔係收貨呀，小弟暫時諗到呢個理由去停蒙面， 點停緊急未諗到， 請大家比d 意見

幫手

お願い

Please